[砌條囡] 小弟不才 12K list

Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-8700 Coffee Lake (3.2GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 2780
Antec NE650G NeoEco Gold AN-PS-NE-650G 650W 80Plus Gold 火牛 HK$ 629
<SSD>Samsung 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E500BW 500GB PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 HK$ 925
Fractal Design Define C FD-CA-DEF-C-BK (黑色) ATX USB3.0 中直立式機殼 HK$ 688
WD Blue WD20EZRZ 2TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD HK$ 403
ASUS 華碩 PRIME B360M-A B360,DDR4,LGA1151,Dual M.2 Slots,USB3.1 Gen2,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B HK$ 665
be quiet! PURE ROCK CPU Fan (四個導熱銅管, PWM風扇 BK009) HK$ 329
<NB>G.SKILL DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) SODIMM Ripjaws Series F4-2666C18D-16GRS HK$ 1130
MSI / 微星 GTX1070Ti GAMING 8GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (DI-N107TG8) HK$ 4200
總數: HK$ 11749

希望有爸打幫手睇下有冇問題

加多300蚊上msi rtx2070 armor oc

呢塊板個供電對i7黎講可能太弱，就算無k都係

ASUS 華碩 ROG STRIX B360G-GAMING B360,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A, M.ATX M/B HK$ 830

岩岩見到呢塊會好d，同埋有intel LAN 同靚d既audio chip 都係貴百幾，都幾抵玩

其餘就可以考慮玩新卡rtx2070

Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-8700 Coffee Lake (3.2GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 2780
Antec NE650G NeoEco Gold AN-PS-NE-650G 650W 80Plus Gold 火牛 HK$ 629
Samsung 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E500BW 500GB PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 HK$ 925
Fractal Design Define C FD-CA-DEF-C-BK (黑色) ATX USB3.0 中直立式機殼 HK$ 688
WD Blue WD20EZRZ 2TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD HK$ 403
ASUS 華碩 PRIME B360M-A B360,DDR4,LGA1151,Dual M.2 Slots,USB3.1 Gen2,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B HK$ 665
be quiet! PURE ROCK CPU Fan (四個導熱銅管, PWM風扇 BK009) HK$ 329
G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-2666C19D-16GIS DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) HK$ 1200
MSI / 微星 RTX2070 VENTUS 8GB GDDR6 雙風扇顯示卡 (DI-N2070V8) HK$ 4599

咁樣? 條RAM我之前用錯左NB, 而家換番呢條得唔得?

唔ok

ram用返貴少少好d 比如ripjaw hof bolt xpg同埋最好上3000mhz
板就用b360f

B360上3000mhz ram 做咩野

亂鳩咁黎

係喎 唔記得b360超唔到 玩得ryzen太多當左b350

B360最高去到2666
上z370啦
利申，裝左3000落B360的on9

上z370 喇

好窮呀，唔換住啦

扮窮

冇錢啊
樣樣加幾舊, 好窮
ram都想轉返做Adata

G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-2666C19D-16GIS DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB)

請問呢個係咩事, 唔識 sorry

2666c19
廢到仆街
不如用返ddr3

係機都唔使換啦

Corolla 加加吓都變 林寶啦

當年比埋A粉炒撚到上2000蚊既垃圾RAM

呢加炒哂車,賣咁平就黎搵INTEL買家埋單,比多幾百買ADATA好過

爸打可唔可以提議下用邊隻RAM好

ADATA XPG Z1 AX4U266638G16-DRZ DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片 HK$ 1290

用呢隻好唔好?

求9其都好過aegis

Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-8700 Coffee Lake (3.2GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 2780
Antec NE650G NeoEco Gold AN-PS-NE-650G 650W 80Plus Gold 火牛 HK$ 629
Samsung 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E500BW 500GB PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 HK$ 925
Fractal Design Define C FD-CA-DEF-C-BK (黑色) ATX USB3.0 中直立式機殼 HK$ 688
WD Blue WD20EZRZ 2TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD HK$ 403
ASUS 華碩 PRIME B360M-A B360,DDR4,LGA1151,Dual M.2 Slots,USB3.1 Gen2,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B HK$ 665
be quiet! PURE ROCK CPU Fan (四個導熱銅管, PWM風扇 BK009) HK$ 329
ADATA XPG Z1 AX4U266638G16-DRZ DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片 HK$ 1290
MSI / 微星 RTX2070 VENTUS 8GB GDDR6 雙風扇顯示卡 (DI-N2070V8) HK$ 4599

最終個list係咁, 底板需唔需改? 仲有2個鐘過深水埗出機